凱x證券同耀x證券

呢2間證券邊間大啲同好啲？

Why not both?

據我手上嘅資料來睇 耀記比凱記大10倍

凱記賺嘅錢係千萬級 耀記啱啱出份業績去到2億幾